搵CWB P記 健身伴

搵CWB P記 健身伴，
星期一至五
巴打較佳
非gay

巴打後生?
今年18歲 我都想搵翻個年紀差唔多讀緊大學嘅bym buddy
自己一個喺p記好悶

利申非gay
相差太大我勁有gap

can CWB?

通常幾點